{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 클럽레스피아in가평"
    },
    "text": "グランピングクラブレスピアは海抜389Mのクリーンな自然と共存する独特なメゾネットタイプのグランピング空間です。 ここはソウルから約40分だけ車に乗れば到着でき、週末も気軽に旅立つことができる旅行先です。 メゾネットタイプのテントを使用するクラブレスピアでは、1階と2階の両方を利用することができ、ユニークで様々な思い出を作ることができます。 淡泊な価格で高級メゾネットタイプのグランピングを提供するクラブレスピアは、冬は暖かく、夏は涼しいキャンプが体験できるように自然が与える温かくて快適な環境を提供します。 ご予約の際の注意事項は、基準人数以外の追加人数に対する追加費用が発生することです。 客室の最大収容人数を超える場合は、予約と異なる場合は強制退室措置となりますので、ご注意ください。 持ち込み不可の個人火器(バーベキューグリル、火鉢台、ガスバーナー)、電熱器なども注意すべき事項です。 また、客室はランダム割り当てで行われ、駐車は1台可能です(追加車両につき10,000ウォンが追加料金として発生)。 全客室床暖房は含まれていますが、いくつかの客室は除外される場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。 カバナグランピングの場合、床の大型電気カーペットが提供され、カバナプラスは床温水ボイラーが、カバナプラチニウムは床暖房が提供されます。 キャバナプラチニウムプラスは床温水ボイラーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブレスピアはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "クラブレスピアはソウルから約40分の車の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアではどのような宿泊施設が提供されていますか？",
            "answer": "クラブレスピアではメゾネットタイプのテントを利用した宿泊施設が提供されています。1階と2階の両方を利用することができ、ユニークな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "クラブレスピアは海抜389Mのクリーンな自然と共存する独特な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアでは何が提供されますか？",
            "answer": "クラブレスピアでは冬は暖かく、夏は涼しいキャンプが体験できるように自然が与える温かくて快適な環境が提供されます。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアのご予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ご予約の際の注意事項として、基準人数以外の追加人数に対する追加費用が発生することです。また、持ち込み不可の個人火器や電熱器も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "クラブレスピアの客室はランダムに割り当てられます。また、駐車は1台可能ですが、追加車両につき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "クラブレスピアの客室には床暖房が含まれていますか？",
            "answer": "クラブレスピアの全客室には床暖房が含まれていますが、一部の客室は除外される場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャバナグランピングにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "キャバナグランピングでは、床に大型電気カーペットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャバナプラスにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "キャバナプラスでは、床に温水ボイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャバナプラチニウムにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "キャバナプラチニウムでは、床に床暖房が提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャバナプラチニウムプラスにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "キャバナプラチニウムプラスでは、床に温水ボイラーと床暖房が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 594
    }
}